有冇人做緊mtr學徒？

細佬我2017dse雞
如果有五條二打算去mtr做學徒
貪佢有得免費撘地鐵
有冇巴打做緊學徒可以分享下？

想知辛唔辛苦？
啲人西唔西？

唔辛苦 好爽好hea 不過要搭去寶琳站拎form 仲要度高 高過路軌深度先有機 原因係怕有咩危險你可以自救

Hea到極點 日日番工等收工
D人閪唔閪 好睇你交際能力

路軌深度有幾高 矮撚一名驚高唔過

好似好正好想做

有手有腳都請
利申：前職員

咁巴打因咩事唔做

冇挑戰性 悶 時間換金錢
退休工黎 趁仲未有負擔 出去見識下囉
Btw 福利真係冇得彈 雙糧+花紅 人工都唔錯

pt除左紙牌人仲有咩揀

學徒幾錢

好缺人?點in

學徒好似分左三種 我唔太記得佢地d名
大概係 技工學徒 3年 好似得9k定10k
技術員學徒 4年 11-12k
仲有個2年 好似叫見習技術員 唔太記得 依個我冇乜印象

冇乜留意

佢年年都收百幾人做學徒 都係sd cv比佢囉
有工程底/讀過相關既課程會易d 好似係